
                      Esta pelicula me parecio la mejor de la saga con un momentos muy inesperados y unatrama que te atrapa de principio a fin. Ademas, los efectos tambien fueron muy bien reallizados y las actuaciones fueron impecables.
        
            